呢個區議員真識玩, 各區應該仿效

有效率個到

有黨同埋習大大嘅溫暖加持下
冇效都變有效

政苦：拆唔拆好呢

中国人就應該打科興
為國捐軀！！！

未來係鬥紅既
準備拎本毛語錄出來批鬥人

要拎习語錄

科興最貴，好野邊到會有平野嫁。要打針，打最貴！

不打科興 非好漢

曲線支那人睇唔出弦外之音

以為玩膠好好玩？
呢種潛移物化式口號 講一次就好笑 講多幾次就開始洗腦

班阿公阿婆 大叔大嬸跟本就睇唔明on99咁去晒打科興 （利申：淨係支持藍屍去打）

咪就係叫佢哋打科興囉

佢係

安全？有效率？

你做乜鳩

睇名啦 波台狗黎
波台狗正常發揮中

咁即係佢地平時唔知頭唔知路就去咗投民建聯啦
咁抵死啦

咁咪好

支持，等同胞們唔好同我爭住打BNT。

死亡死得好有效率

你係-o-o

真
姜濤講咗句毛語錄冇人敢批鬥